[驘在起跑線] 想個仔大過之後好似拓海咁快, 由中學開始送豆腐根本唔足夠

首先你要令佢睇野越黎越慢

首先，你要有錢。
行電的車，出街/政府土地。會有警犬告，運輸署唔會出牌。
所以你要有錢比你個仔係私人土地上練車。

（原居民的土地都得，搬去錦田住啦）

細個都冇依d玩

傻啦 啲車stance 到咁 快條毛